邊度買switch比較抵？(9) 報料請加密 買唔到原價機圍爐區

動物森友會隻game正常價係399-430hkd
覺得實體版太貴可以買eshop版都係430hkd，唔洗食炒

ring fit就700蚊以下先係正價，呢隻就冇得買eshop版啦

細機lite就1490
動物森友會呢隻game係冇得轉save去第二部機，請自己留意返

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
己發售
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經狗源藍絲代理拎貨)

避深藍代理&藍店攻略

主機方面建議去豐澤/Aeon/Uny, 佢地係唔經代理商直接同任天堂拎貨
遊戲建議去eShop買下載版遊戲 或 幫襯黃店買水貨

食唔食炒，肯食幾多炒就自己衡量，唔係限量版，不斷會有貨返
希望各位入手到正價機同祝身體健康

有關黃藍黑店請追

黃藍黑Game舖大集合

很想要吧？

機主討論post，買完機可以入去討論交流
|Switch機主討論(135)|

|Switch|健身環大冒險 RingFit Advanture (12) 大貨到，齊齊做運動

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (xx）
https://個度爆post速度太快廢事搵link自己打上面個名搜尋

等買機

Lm

繼續唔食炒

推得愈黎愈快

動森是會再推出的 大家忍忍

仲有一個po！究竟買唔買到機呢

幾時先買到

等動森
不過有無人知大機其實會唔會好重

聽日有大貨返㗎啦

分分鐘 人地玩到厭 我都未買到

留個名先

無貨都可以一日兩po

我大你10個po

希望大家聽日都買到

agger

咁快又一個post

靜喇

圍爐po

我都等緊
先前屯門置樂果陣賣緊3600幾 。仲包兩隻game
但果陣無買到 而家就後悔

佛系等正價機

算啦唔好合理化啲炒價
我自己都睇開左，今個月買到原價當bonus

肯去排隊應該有嘅

問題係想搵都無 之前葵廣果邊炒到3880
剩機動森 果陣嫌貴 但而家想買都無得買
最快5月中wo 佢話

3880都不了啦 個炒價可以買到部lite

你哋去排幾真係小心啲

我見過動森機3080

上星期動森機3480

直銷網水貨大機$3350賣曬

我一定忍到佢出大貨先買

動森套大約幾錢

自己搵吓google吓係唔係真係咁難？

佢受緊精所以唔得閒

300

lm

其實而家一般預佢4000打上就差唔多
睇都唔駛睇 個價只會有升無跌
任記一日唔出番多啲貨 追平番個市場
都唔駛旨意有3000樓下既機 更加唔好話原價

唔係350咩？

佢好似講緊個套？唔係套裝

好似炒到500

唔好討論個套啦 好葡萄啲有機既巴打

google對弱智而言也太難了
重點呢個post #1 就係

Cls

唔上Amazon 買？
我動森實體上Amazon 買400幾
啲水貨都買600幾

我見Amazon 都有機買

amazon啲機炒到仲貴過係hk買

講緊個套

我係上日本版Amazon 睇
平過美國版

改正 不是這個post睇錯
係上個post唔知幾樓 已經討論左幾次

咦 美國版平啲
我尋日上日版Amazon 見大機先3000頭
今日貴左咁多既

炒價係咁

已經唔抱有任何希望
緣份到咗自然買到

正確
我見前幾個post啲人講話死都要等原價 真係慢慢等啦應該趕得切中秋節活動嘅
唔係特別想要就忍手唔好睇唔好望
真係好想要見嘅啱心理價就好買 大貨同流浮山刀手都唔知邊個快啲到

好想買動森主機 好靚呀

出面好多連粉綠joy con 都賣哂

好想快d買到但唔想食炒價嘅苦主留名

我諗唔係剩係得你一個
希望任記有啲良心 快啲出番多啲貨啦
btw 黃金間任記 有無得預訂?
係咪賣緊原價?

呢間背後都係狗源㗎
佢只係老任授權店 唔係真老任專門店

想問下 其實個switch online plan
如果玩動森個d 係咪一定要俾 ?
想知個online plan 有咩用
頂唔撚順個價
我見有大電做緊3780
動森做緊4300
我買部lite 返黎 等佢回落算鳩數

其實LITE係咪已經夠玩

睇你駁唔駁mon

睇下你之後想買咩game
你中意單人game既 買lite都夠
但諗下 會唔會同屋企人/fds一齊玩game
overcooked個啲都正 但一個人玩冇咩意思

好想買不過堅持唔食炒價 賣到呢啲價真係佢玩埋我嗰份

自私玩
唔care有冇震感
唔諗住駁電視
Lite都夠做

其實唔算太重 體感兩部手機左右
但手感一定冇lite咁正

早兩日葵芳動森機3900 好後悔冇買到

我心諗 買左LITE 等佢慢慢回落
2400+1500
加埋3900
但而家一部已經3700

online plan 先可以同人連機
單機既話沒用
online都唔貴 8人PLAN 計番1年都係37蚊

玩動森同人連機好正
見到正既家具去佢到摸2摸 自己就有

Join plan淨係for同人連機玩？

忍手呀巴打

你上price個app訂左先啦
有3000頭既行貨喎 唔買？

同人夾其中一人玩老番就全部gg

貴成千幾wor

但要5月先有貨

最快5月到貨？確實時間都比唔到
到時都唔知乜價

玩得老番既就係唔想比錢

留名想買機

北區撚假日想出去捕機最近係咪屯門Aeon?

5月1又係5月
5月31又係5月

Lite係咪開始炒

最快五月啵
到時2400，仲炒緊就可以未有貨住
贏硬

睇黎絲打睇完愛的迫降嚟

gg 啱啱冇留意 5月先有貨個句

煲完劇冇野做先想買switch

希望5月買到打算入dirty team果段時間 係酒店打機 冇咁無聊

荃灣1700

炒緊啦一早
但好似無大機咁嚴重

加油ching

respect! 萬事小心 身體健康

隻動森要開NSO會員 互摸完家具 真係打開新世界

有心幫手足買機嘅 要留意呢位柯楠喇

醫護人員？

講真 唔靚
有主機都唔會買呢款套

屯門無?

係咪買LITE 照係ONLINE 買GAME 都OK?

係 lite 主要係沒得係電視玩 當然體感個D都沒
完完全全係一部手提機
如果玩過NDS 3DS 就覺得完全沒問題

絲打最後買唔到都入部lite 啦
萬事小心

要身體健康啊

快d買啦，咁既價都係一陣搶鳩晒

你係醫護人員我就拉你做置頂等其他巴絲幫你手買到機

賣完啦

岩岩上去睇真係sold out

4180好難買得落手

我買到就即放比你

有人話似衛生巾定尿布

如夢初醒

今日行左半日去買switch都買唔到一係sold out 一係勁貴買唔落手 動森炒到5580
諗緊買唔買住部switch lite先

邊間炒到五千五

加油加油

如果我有幸買多一部就送俾你

不過依家一部都冇

覺得樓主首頁可以加返Q&A
例如綜合下咁多回覆 答返買Lite玩住先嘅利弊
（見最多人問呢條問題）

想問下有冇巴打知動森菇帽邊到有得賣

大家唔洗咁客氣啦 買到就自己玩啦距離去dirty team仲有時間 希望大貨快啲到 咁所以連登仔女都買到
Btw連登真係好有愛 祝大家身體健康！

Q camp咩黎

就嚟買到兩部

忍到佛誕冇晒櫻花冇晒復活節

真心覺得有啲重，玩得耐隻手好攰

係

真係可以你玩埋我個份

玩住手機版先啦 我都玩緊
止住癮先

係黃金入面 問得太多間冇留意咩名

邊度有動森機

手機版好悶 連教學都未過

搞到我想買lite
隻手有啲廢無咩力

叫咩，App Store 搵唔到

仲可能無哂人玩

一年機抵唔抵屌

動森既amiibo卡賣$80係炒價定咩，呢個冇可能唔炒架喎

攰撚到仆街
入dirty team off duty 仲有氣力打機係joke黎

信和 188都有Lite
貴$1-200可接受

保重啊期待各位醫護出返嚟個陣我地個個已經入到機可以去參觀大家個島

用Lite舒服好多
利申: 有大機 已入手Lite

屌你呀
唔係咁撚客氣呀嘛
一返貨一撚定幫你呀

等動森機

真 有人買多一部半部上黎醫護巴打優先

上網買左279 ssp有門市

今日邊到有貨?

集氣

lm唔該巴打

本身有部switch 但最近見條女玩動森好開心
想買部lite畀佢

想問，當大機駁電視玩，lite可以當其中一個手制？

如果唔得，買返大機算

直銷網賣$198，下星期有貨

你買個手制好過啦

佢證明到自己係醫護人員比佢炒又點話

玩動森玩得好開心, 然後要佢重新玩過

睇黎你真係瞓左好耐, 一早有人問, 佢都係答貨到就上架, 唔會通知

你睇清楚啦，一個寫暫未知，一個寫上個批次

恨買機恨到傻左 無限想像

完全睇唔到呢個官腔答案有乜暗示

好好記低店鋪名稱

等睇今日淨機4000

同問，有無巴絲已經排緊隊

it9冇 home offic 希望今日有巴打買到大電可以讓1部.貴幾舊唔係問題

tg:

下個禮拜有幾日假期 個價會唔會再上一層樓

個個都好想復活節有機打

Lite價格穩步上升

隨時淨機4500

到底lite憑咩可以抬高個價

大機貴 啲人心態買住細機玩住先

除左粉紅
行多幾間fortress 都有貨啦

玩到動森 平啲又有現貨

多得返戇鳩仔三四千蚊買部炒機
打小陣洗死咩
搞撚到個價越來越高
個個唔用炒價入我就唔信炒得起啦
屌你老母

差唔多$4000買部普通機
仲以為自己入到筍價
真係笑撚死
一百蚊買個蘋果

有無ching走左去排隊

巴打邊間有

我去緊

真係啖氣問題
唔係比唔起
而係助長班撚樣炒家個下條氣唔順

隻game一定要出街買然後入卡？可唔可以網上買？

番工人士只能祝福各位今日買到

can

可以, 仲平啲

岩，好簡單的大機替代品，大機冇supply,subsititute需求自然上手，中五econ

留意返 大機都有現貨
只不過啲細舖見人地賣到貴自己又賣貴
合謀____
唔好以為無機賣所以先炒

我都去緊

大機邊度有現貨

追下po啦 週圍都有係冇正價啫

提提各位今日未必一定有貨，唔好抱太大期望

周圍都有 不過炒價

越嚟越多伸手黨

真我都係去撞下彩

百老匯

你俾得起錢週街都現貨

百老匯平過上網買

So0, nova home, golden annex, 黃金

係咪去到4500?

普通大電好似3800

琴日企左四個鐘，今日算數

邊撚個再問邊度有原價主機，男嘅沮咒佢爛春袋，女嘅沮咒佢甩lin頭

邊間？

詛咒

黃金

係動森呢類炒價game就平d
有過hit果d實體好多時平過eshop

點解唔將個Mon放台面，用送個個手制合成器玩

點解唔駁電視, 訓係梳化度玩

我有時係咁，大機其實拎耐都會攰

炒到 我1月買果陣先2千蚊

唔得
你將部舊機俾你條女，你用新機玩未得
其他Game你有N online, 大部份save可以過去新機， eshop game又係跟account

多謝清 咁等買大機算

上星期都係26xx
一公佈娛樂場所關門14日即時升幾百

點解要盪到落閘嘅？

多數買啲係家長(九成藍人),佢哋唔知價加上收集資訊能力低，其他人講咩佢哋都信，零分析能力。

我唔明你果個9成藍人點得出黎
我眼見好多連登仔自稱黃, 一樣係其他人講咩佢哋都信，零分析能力。

有錢食炒，慳水慳力，你識條鐵咩，time cost啊

唔算合謀訂價，係正常啲需要大過供應
因為香港啲舖習慣參考附近舖價格，見人哋高1000都賣得出，點解自己唔加多900-1000。

我就九成用電腦mon 或 電視 玩
隻Mom太細

有機你鐘意點玩都得啦，唔撚玩又得，無機呀嘛屌你

老實講, 依家有細路既家長, 年齡大多3x
依D多數都黃, 但係唔會做D咩個種人.

關黃咩事
追左幾個post就知啲人有機玩 黃藍店都唔理
講左幾多次邊間唔係狗源入貨
啲人食炒不得止 仲要買狗源貨

AMAZON動森個價上左7萬2

由五字望到上七字頭

YES, SO 0貨一樣照沖

勁日本炒撚仲勁過香港

當初五萬六都覺得個價ON9 宜家仲癲

真係好柒誇張

家長多數上咗岸，兩次運動都對佢有好大影響。
香港人啲格言，左人搵食如殺人父母

佢哋多數唔識上Price 睇歷史價格，又唔會上n記官網check原價，去到黃金(傳言最平買到遊戲機同電腦啲地方)見全部都標3000尾味當正常(多數買行，主重保養)，格到最平嗰間以為用平價買到

最慘呢啲價都有人買

坐緊火箭上

根本就係股市黎

日本好諷刺，自己國家整既遊戲機重難買過其他國家
排隊抽機，一炒就天價，ndsL年代已經係咁

咩色LITE 最好J?

第一句父母上左岸都FAIL左啦
黃藍都一樣受影響 咁關佢係黃定藍有咩關係?
點得出家長=藍人呀?

個價你知唔知點走出黎? 真係市價咩?
都係D仆街鋪報上去架姐 你用得依個POINT做REF. 你咪一樣都係收集資訊能力低，其他人講咩佢哋都信，零分析能力。

都係果句啦, 連登仔係你眼中夠黃未? 咪一樣黃藍不分SO 0 貨照買
依個POST幾多人見炒價一樣買 就係因為動森而黃藍不分?
照番你第一段既LOGIC 連登仔就係藍人?

破5千

唔再討論藍藍黃黃問題
傾番SWITCH

今日係咪AEON都無貨? 之前邊個吹話今日大貨

同香港價差唔多

日日都話大貨架啦

只要你信日日都可以大貨

yellow la

收到風今日12點有大貨

又鳩up逼害d阿姐

一早買左lite
笑看搶大機 笑撚死

終於有貨了

買lite玩住等仲好 唔洗日日上黎叫春
隨時等到下年都無正價大貨

一日幾百條友問有冇貨番。好心d 舖咪貼張紙出來話今日無貨，咁咪大家好囉。唔柒使問嗰位又尷尬，答嗰位又燥底

其實貼左
但係D人都照問

駛咩駁mon玩呀
買lite 再dL 咪快靚正囉

琴日親眼見識到條友用3880買行，以為執平貨，仲不停潤鳩佢老婆唔識價，靠佢就買貴左都唔知

時間就是金錢 對佢哋來講

百老匯lite都炒到1990

多唔多人買 仲有大機？

百記一早已經1990

我都唔知樓上巴打點計9成家長係藍

機價Game價呢啲打開機自然會留意
嗰班家長唔打開機趁熱鬧又錢多，冇計

我都係近4張嘢家長，但係從來唔會助長炒風買嘢俾𡃁仔
第一部Switch我係捕住當日反狗城Pre-Order買嘅

算啦
起碼佢唔係串77 CC TAI果D人咁
唔再討論黃藍啦 總之依家大家都有共識就係睇AEON UNY APITA貨
再講落去又係嘈黃藍問題

連switch post都見到連巴

點解個個都唔中意劍盾lite咁？

巴打甩咗P喇喎（定係我記錯？）

間唔中都有睇Switch個Post，諗住留個名遲啲有貨通知巴打們
咁啱睇到上面討論想插吓咀

同問仲以為好hit 大家會搶住買

我其實覺得隻色幾靚

冇公仔 可以接受到

見過實物有 d 興趣買黃色, 話時話乜 d 色同個盒差咁遠

記錯我係錶post
不過依排輸到仆街唔想入去

乜鳩野 唔討論黃黃藍藍呀？
連幫襯黃店都唔幫 最撚簡單都做唔到
你係咪瞓左成年？
去uny aeon買就係唔想奶藍店比錢狗源賺
屌你老母
咁開呢個post有咩意義？
不如開個post叫大家食炒啦

隻色好核突
反而覺得粉紅幾靚

有無紅色

其實隻色最特別最靚

就快12點啦喎

隻色係幾吸引，不過都係鍾意動森多d

百記係炒家行列表表者

但百記都無晒貨

你只要買行機既, 不論你係aeon 定uny 買都係狗源代理. 而且, Nintendo 香港online store 裡面既野, 都係狗源代理.

你就真係訓撚左成朝
人地話家長係藍人呀
唔係講D鋪係咪藍呀ON9仔
好心你就唔好沖出黎柒 縮番入你老母閪啦

uny aeon 誠哥好似直接同老任拎貨？

老老竇竇, 如果你係仆街芒擁躉嘅, 好大機會出SwordShield時已經出咗機
部仆街芒lite印花又唔係咩出名小精靈, 又唔算可愛, 非擁躉寧願要純色都好過啲不知名圖案...
所以而家先出機(or 主機畀條女私有化玩動森要買副機)都唔會優先考慮仆街芒lite

直接攞貨wo

呢位清, 瞓醒未

今朝討論既係個人藍定黃
唔係D鋪藍定黃
唔好比D ON9仔SPIN走啦

依家討論既係UNY APITA AEON幾時有貨
唔係家長係咪藍

裝睡的人...

mk尋日有

我係睇呢個post 講

我都想知邊度有reference 講過話香港行貨機係可以bypass 香港代理商直接攞.

都要講返既 等等有同路人唔知頭唔知路 信左佢以為全部一樣 求其幫襯左狗源咪仆街

冇ching email 左比老任confirm 左aeon uny 誠哥係直接任記拎貨

好似係有人EMAIL問過

豐澤都係?!

個原因係因為, 如果你買既叫"誠哥"行貨, 咁部機壞左, 你攞去狗源度做維修 ? 你唔係狗源貨, 狗源點會幫你保養? 定有誠哥"行貨維修?

我唔係好明點work.

同一個post,最後一個point

咪理條傻9啦
久唔久出黎刷存在感

有ching

豐澤咪誠哥

認真唔介意
跪求好心人幫手搵到部

好多人未訓醒

屌有冇咁難明
進口係老任，整機係老任
狗源係其中一個distributor
用下個腦

［member]手殘打錯，Lite版先岩

目測得黃綠色[/member]

老實講 過撚左半年啦
起碼都有好多黃既家長都會知點揀啦下嘛？
你就瞓揀左半年 收檔啦

之前有巴打search過 uny aeon 誠哥係直接拎貨架

如果比著狗源 咁我要d舖食骨易d 定要uny食骨易d?

多謝指教.

因為香港大部份電器, 都係代理附責維修. 亦所以我係睇唔明點樣狗源係代理, 但係唔經佢又有香港行貨保養.

個開引號用左中文keyboard 所以變左形

Spin你老母咩
呢度有比埋list 叫人幫襯黃店架
睇左#1未？

香港SWITCH維修係HK PANASONIC負責既喎

其實都講過好多次
首批機係得細鋪有做兩年保養，因為係狗源批貨，個日版盒都有痴埋狗源保養貼紙
由任天堂直接供貨既連鎖電器鋪，日資百貨賣既係冇個張貼紙，同埋得一年保養
所以淨係呢點都可以推斷到連鎖電器鋪/日資百貨同驚鋪係兩個貨源黎

好多港豬

你一定無買uny貨
佢張單 會比埋任天堂個維修電話
岩岩check係信興既

我岩岩打埋去問 全香港所有貨都係PANASONIC去維修

正常係代理拎貨加保養
但老任本身係香港都係自己代理埋
如果喺uny個啲買 壞左咪拎去任天堂中心保養
簡單易明

頭一年真係由老任負責保養既，整機都要上紅磡office
之後就外判左比信興做

你都係出少句聲 瞓多半年啦

可能梁朝偉真名上連登, 除左演戲, 乜都唔識

好面顯我係真係唔明先係度提出問題. 因為好多電器都唔係咁運作, 所以我先話我唔明佢點work.

乜老任有維修既咩
個個上到去 都話俾個新既你

電玩直銷網
·
【快者得】 秒售完🙄

掃到三部美版 動物之森Special Edition 主機返來😀
只得三部！只得三部！只得三部！
$3980-

你#355講得出個番野
睇得出你個刻一定會以為自己岩曬先

你只要買行機既, 不論你係aeon 定uny 買都係狗源代理. 而且, Nintendo 香港online store 裡面既野, 都係狗源代理.
原來你嘅陳述=問題
你中文程度都有問題喎
長眠算吧啦

4000都秒掃都話普通人唔洗諗動森機 比得起錢另計

你無講錯, 因為跟據正常情況, 保養係跟代理, 咁個個講代理個個post 我確實又真係睇左一半, 無推到落底睇晒. 咁所以我當時確實認為係咁.

你睇埋後面指出我錯, 我跟住再問既問題.

睇返啲資訊update啲既post啦
驚台起碼幾十個同類既post

我個post 9月架喇，係劍盾同FIFA出之前既料黎
連而家混水摸魚既假專門店NSEW都冇
仲有人話連2K都已經唔係由狗源代理

岩岩去左 咩都冇

太古無

剩係嗰個 Facebook post 下面都有十幾個留言話要

一早講左唔係炒咁簡單 係真係好多人要

先勿論政見立場先...而家眾機迷最想有原價既大機..特別係特別版..

係狗源d店做飢餓行銷 炒高個價
仲話勿論政見立場

唔肯食炒又點會有人炒
幾千蚊真係散銀，幾餐飯就無咗

其實都無計架喎, 成個世界連出產國日本自己都買唔到, 我諗真係唔係叫飢餓行銷. 係成個世界都搶到無晒貨.

正常情況下, 邊會有人買lite? 我睇先睇5CH, 日本個邊連Lite 都賣晒....

理想主義 係人都知好
問題係明知沒可能既野
現實就係 如果目標係一定2340買
要等前面願意比3000 2900 2800 2700 .......買曬先到自己
當然自己排隊去買當然得 同排口罩差唔多但現在唔公佈 都可以博下運氣

有冇人知邊度仲會有藍色lite

問題係香港唔係無貨
你睇下黃金成個場 老百 so0
大把機 炒起黎賣
人地日本冇貨 大店都係會抽籤賣 唔係吊高個價

水機炒都算行機代理帶頭炒 我真係屌佢老母

有藍色?

太古Apita乜都冇

藍綠色

所以佢一定未行過黃金
有間舖放撚到全部都係switch機
唔會得個盒咁on9囉

無人買, 就唔會有人賣.

我當你香港無人炒價入, 全部原價賣出去. 結果就係外國反過黎搶香港既原價貨. 結果香港唔炒貴, 都會俾外國人反過黎炒貴左. 情況係似我地大量購入原價日本口罩, 炒貴左日本當地口罩價錢咁.

人地話無計架wo 全世界都無機

貴過動森
唔知有無人接貨呢

有藥房大把口罩=全世界都唔等口罩用?

你要講下個比例先得個幾百部 你估就好多咩
就算好稀有既野 只要比得起錢就買得到是常識吧

點類比到呀？
遊戲機唔係必需品
口罩由普通品 變成可以長達一年既必需品

正如口罩同油米類比到囉

係香港買動森機慘過返印度

唔好拋啦...比你拗贏又有乜野意思..留番D時間笫下邊度有原價機好過啦

日本都係 你放心

油米類 就算之後沒貨 你估比得起錢既會買唔到?就算係最遲餓死都係比得起錢班人 係人人個理想價都唔同姐

個幾百部係佢肯賣平 個價就會跌囉

比得起錢就買到係岩
但唔好講到呢樣野 係合理

聯

想問其實買水貨好唔好 就黎等唔到

你落黃金望望先，梁生

玩動森買lite咪比錢佢地賺

幾百部個價就會跌你望下全球個銷量先啦

唔想要黃綠色一陣出去行下誠哥

希望啦..就算有..都好快比人搶曬..
無穩定貨源都無用..

等班肯食炒嘅人買完就到你

動森set日本買取價62500yen

大陸京東好多原價貨

D人strong hold 囉
日森 美森 無貨咩

點解又會有價錢

我都strong hold 拒絕買炒

咁證明你唔了解市場運作 就算唔係switch 其他野一直都係咁

what game

買多一隻乜都得

我淨係知班炒狗係賤過狗

依家d人柒左仲咁撚惡
入得個po個個都知邊間黃邊間藍啦
人地討論左成朝黃藍問題諗住傾返邊到買switch最抵
你就睇唔撚到 話人地唔討論黃藍
痴撚柒線

但人地一樣過得豐生水起 你望下炒樓個班

第二句你都fail左啦

上面都有巴打去uny aeon 黃金睇
Uny aeon無貨
之後黃金3000幾

直銷都無貨

比你地繼續討論囉

炒股果班都係添

代理都帶頭炒，問題買家明明有代替品都去食炒價 玩overcook個d咩平台都有啦洗撚係switch玩咩on99

咁都證明炒賣都要講眼光 一樣會輸到仆街 咁易炒就人人都炒緊啦

本多終勝是常識

點樣fail左呀又
我知邊間係黃邊間係藍又洗唔洗個個reply都提住呀
我知呀我知呀 咁呀？
有唔識分黃藍個d人出現再屌都未遲啦
你走去屌個成朝都討論緊黃藍問題既人唔理黃藍
仲要捉錯用神
仲要話人訓撚左半年

對唔住阻住大家討論
大家繼續 我講完架啦

剛去銀行中心買，三色都有，1490
Game而家有party, kart, 薩爾達，pokemon

相嗌唔好口
最緊要有機揸手

任揀的

旺角豐澤

百記
3780 + 2 隻GAME
動森4780 + 2 隻GAME + 手制
黃/綠 Lite 1990

凶宅
黃 Lite 1490 + 1隻GAME (達爾/瑪利奧)

買機有咩好嘈啊大佬

死幾多腦細胞

係包game?

黃色lite好差咩? 道道都賣淨蔗

Apita幾箱野

原來係joycon

視覺上好似括住個畫面咁 灰色都係

買左咩GAME

新冠肺炎疫情擴散，遊戲等宅經濟發燒，任天堂Switch遊戲機熱銷之際，受制供應鏈未全數復工，生產量不足而大缺貨，近期任天堂大量急單湧入主力代工廠鴻海，鴻海組裝Switch的山東煙台廠為此祭出高獎金找人生產趕工出貨。（旺宏獨家供應任天堂遊戲機ROM 沾光）

法人指出，在新冠肺炎疫情使得電子業景氣混沌之際，Switch大熱賣，「只要有貨就一定能賣出去」，成為少數不受這波疫情衝擊的電子產品，鴻海集團趕工生產，將能有效挹注業績。

市場人士指出，疫情蔓延推動宅經濟等居家影音娛樂需求大增，Switch熱銷並且大缺貨，奇貨可居的情況下，成為賣方市場，部分有貨的商家開出Switch主機搭二片遊戲的同捆方案售價近1.8萬元，較以往貴了約5,000元，漲幅約四成，仍造成瘋搶。

在客戶催貨之下，製造廠不惜墊高成本趕工生產，相關的關鍵零組件也傳出漲價消息，市場關注Switch主力代工廠鴻海集團大陸廠區營運情況。

鴻海昨（2）日不評論單一廠區訊息。煙台地方政府人士則透露，近期鴻海煙台廠接獲大量日系遊戲機大廠訂單，依據訂單生產推算，需要逾3萬名人力生產。
煙台富士康統計，過年前員工返廠意願超過八成，同時在廠區復工後每日至餐廳吃飯員工也採取分散、分批、保持距離、避免集中的管理策略，至今年2月27日返廠累計人數已超過1萬人。雖然離訂單需求生產員工數仍有一段距離，業界認為，隨著鴻海煙台廠人員逐步到位趕工生產，有助稍微舒緩Switch供不應求的問題。

由於宅經濟在此次疫情蔓延之中逆勢成長，鴻海富士康煙台廠區也啟動獎金激勵計畫，用於招募生產線上所需人力，其餘廠區也罕見開啟夜班、小時工等職缺。

Game la

正常生產人數大既係三萬人 宜家得一萬人
即係得三分一 不過依篇野係三月頭
我估宜家大既產能六七成左右

額外買

CWB

有冇人見到有地方仲賣緊粉紅lite?

YES

同求而家出去搵

百老匯人血饅頭嘅始祖喎大佬 iphone4年代已經係
唔洗再去啦下話
亦都唔使再報價啦

豐澤之前賣過ring fit+動森set 不過只限VIP
細機好多門市都有 之前唔使食game
今日有巴打報話1490+1game
唔想食game嘅可以去uny/aeon
大機返貨嘅話唔知會擺門市定係Online定只限VIP

越南產都係鴻海 鴻海19年開始將山東廠搬去越南

ON9完未?
都話講緊人唔係店
豬閪就走撚開啦

有大貨未

新入伙兩萬又唔難既。

無分別, 其實所有貨品, 只要全球貨源唔穩定, 都會有咁既情況.

必須品既意思係講緊, 就算打仗, 都會買入既野, 即係需求大, 叫必須品. switch 好明顯唔係必須品. 不過, 佢要撞啱全世界一齊要係屋企𨳊坐. 而且大家都見起碼要玩幾個月. 即係全球, 需要呢件貨係呢幾個月會好大, 其實同必須品係無分別. 就係大需求.

再另一個例子, iphone 肯定唔係必需品. iphone 早期大陸唔夠貨, 大陸全部要炒價買. 香港就行貨價. 大陸見你行貨價, 咪過黎搶囉. 搶到大家都無得買, 就香港都斷貨變埋炒價. 我地香港人仲要好合作, 自己炒價係一定唔買, 專登原價入, 再炒價賣俾大陸佬. 結果? 就算香港人全部唔食炒價, 香港iphone 個價一樣炒到上天. 因為外國個個黎搶.

流浮山刀手

見到流浮山有200個大隻佬搬緊大貨

主機有無

供不應求
4個字已經概括曬你堆字海

新入伙唔會係豐澤買電器啦 貪貴咩

我知, 不過, 上面有人唔明, 我係嚐試用例子解釋.

全屋豐澤牌誠哥加持

麻煩大家唔好再覆啲完問完又問嘅問題

屯門誠哥有無 LITE?

同埋你iphone個例子有啲錯
自己回想下ihpone早期香港要點至買到先

仼天堂外判左俾信興做維修

遲左起身見到推左咁多頁以為有貨
好彩係鬧交

iphone 4 定 4s 年代, 無記錯的話, 我地係可以一條一條咁order 番黎攞去先達賣. 全部都係apple store online 訂. 記憶係肯定無香港人食炒價, 因為基本上所有香港人都係炒家. 賣出去俾其他地方要食炒價既國家既人.

太古apita同aeon都無

錯
以前係上台先出到機 以3台為例 上台可出兩部
全部都係apple store online 訂
記憶係肯定無香港人食炒價 大把

好慘d層員應該每日要答1000次同樣既問題

lite係日本不嬲穩定好買
唔可同香港混為一談
加埋動森本黎受歡迎良久玩家年齡又廣更加推動銷量
都屬正常範圍

佢地連ps4 元祖/slim都多人買過pro
個消費取向同香港好唔同
香港乜春都買最pro最貴果款就無死錯人

有幾年唔係轉左頭幾水都要抽籤咩
抽完啲人去拎機轉個頭就放晒俾apple 門口啲炒狗啦
點會冇人食炒

真係經apple store online 買架. 3台係有台機, 不過iphone 4 個陣係已經用apple store online order. 個陣係仲要無限你買幾多部, 又唔洗check ID. 有錢就得架啦個陣.

邊到買實體game 最平依家🙏🏻 即刻出去 可幫巴打們買埋

我都好好奇

我記得當時 係任買 任買到d人玩埋上台機先
之後iphone5就玩抽籤

講到遊戲機/家居娛樂品得一部/種類
唔講對頭人、phone/平板、電腦都可以打機

同埋打機人口......仲少過用手提phone人口
大需求

鬧下鬧下又爆post了

單純覺得佢地好煩 嘈埋D咁無聊野 阻住曬

我要左隻deluxe，佢冇再擺出嚟了，可能係最後一隻

叫潮偉哥係出面開個"買炒價其實好撚抵 不服來辯"post算啦

今日係咪冇大機

好心你地咪撚理佢 同個痴線佬嘈都唔知為咩

想問ching們，信和switch而家去到幾錢？
定其實連貨都無

其實貨就大把
炒到幾千 你買唔買姐

貨就周街都有
只不過係炒到上4k

我諗今日都無貨
等星期一或二啦

好想買動森機勁靚

真係不了睇來都唔洗玩了

唔緊要, 你地覺得唔啱聽既, 我唔講.

你地自然會等到全球貨源穩定 , 先會見到大貨係原價. 講完. 你地慢慢等.

Btw,我有成日睇你嘅日本SIM卡post

尋日直銷話有貨果陣..早已..4180了...

而家唔係真係沒貨到一機難求
只不過係班炒狗見到佢地越SET越高都有人買

應該係話一合理價/正價機難求呀

個個好似爭買樓咁, 而家唔買遲d仲貴既心態, 其實就係自己爭貴晒

黃lite大把

見網上仲有得買

我諗有睇開我係其他我開既post 裡面, 我唔係一個鍾意寫膠post 既人, 我無起膠post 既習慣.

我寫個d 大部份都係 "工具post" , 係方便其他人用/收集資料既post. 我無原因係度𨳊up.

唔玩會死咩！利申：冇打算玩，因為冇朋友玩

講真唔識畫畫，一定會被美術設計嗰班人瘋狂屌打。為乜先？現實仲未輸夠，虛擬世界仲要輸多獲金？

為咗溝女玩另計

4180 包game
3980 冇game

又一城

百記

佢一定有 𣎴過給幾錢之麻

老百炒價

其實我都想衝，但百老滙深藍

一定忍得住唔會俾錢藍c 9 賺

Fk 住新界🥵

佢地告急 要買機搵佢買啦

炒到咁 好似上呢到 換埋色 仲好

have red?

其實即使用番你嘅邏輯，做代理包維修，一定係逐部壞機向老任收番錢，當做一個外包合約咁判俾狗源做，總之行機就要維修。

當然，實際上狗源唔做維修，全部老任搞番。話時話，買機買電器幾十年，有幾可部機會壞吖？嗰所謂行貨保養嘥鳩氣。其實買水機，只要去信譽好嘅舖頭，又平幾舊，又唔係狗源貨，幾好吖（水貨最怕遇著翻新機）

琴日經過狗源，嗰倉滿撚晒貨啦。佢死都唔拎出來賣，你吹咩？

Megabox 有無？

想問左好耐，其實大家咁想買switch ，想玩乜game？

有無人知可唔可以落訂動森版

即係點 上面放果啲係空盒？

而家就去

16bit
4800其實抵屌過黃金

太古lite 得pokemon

好似冇

ching坐左幾耐

想問下Tao and go可唔可以係e shop跨區買game

大聲D同佢講：為興趣，買機趁熱潮，不打算用來玩。

買左lite玩緊動森 照搶大機
個種成功感就是爽

康怡乜都冇

有冇邊度有1490 lite

lok fu uny 又番

識玩一定係玩奧運2020

比圖無就block

返咩

返口罩

留明等睇一大堆人沖落樓

唔識字唔洗咁大聲同人講

佢話要買兩隻GAME先可以3980買SWITCH紅藍版

好抵

有冇諗過 讀返小學

大貨到左啦 啱啱

我問係一隻Game

要揾地方捐

真？

運輸星期六日休息 星期一大貨

大叔一名。少打機，趁熱鬧買左ringfit，之後乜春game 都冇玩

如果要等到4 月尾先可以買到原價動森特別版..
你地會唔會等..?!

動物之森啊

咁都有得笑

4月尾已經算早 我哋預緊5,6月
做好左心理準備
其實都係羊群心理
可能到時玩2日已經玩到悶

係4月尾就好，等一個月有咩所謂姐，但睇個勢咁擠牙膏法，紅藍機4月尾都未必回到原價

我覺我肯定悶 其實咪即係THE SIM可愛版................

邊有如果，邊度黎咁多部動森呀
全世界都搶緊
4月內出大貨兼且買到，其實好難
就算有貨，日本人一定內需優先

因為太多人對佢評價+幻想過高
到手真係得到手應該好悶 每日都係釣下魚又冇野好做
係個島走黎走去又要等第二日

其實switch本身storage有幾大可以放到幾個隻game
訂咗動森實體諗緊cut唔cut咗佢等有機時買download版算

9gb以內

想買火紋，玩左手機版3年

有成班朋友一齊玩嘅話都幾好呀

我dl一隻20gb都話唔夠位

how much

直銷網下個禮拜二先有水貨賣

如果真係假期 無野做 玩下都幾好既........
但如果我放工 我應該唔會想開依D GAME玩 太曬時間啦..........
唔夠即食
又要諗好多時間點擺位 點整最靚

原價？

你走先，呢度我幫你擋住。

熱潮一過就冇乜幾個會再開黎玩

買張sd卡咪百幾

其實手機版都好好玩..
但無得DIY衫同屋企..

呢隻game連機都無咩野玩

參觀下人地個島 收集下野...............
唔覺得會好耐玩

咁辛苦賺果100幾十

問題係其他平台都無野玩
Bio3 今集好短
Ff7 唔係個個都死忠
連tlou2又delay
再下一隻大作要到9月

所以今次個個都猴住switch
一黎個個喺屋企多 party game又興起
二黎依隻game可以單機又可以多人
同班朋友鳩下鳩下咁幾過癮

見有家人三個人買左最後三隻

知唔知黃金仲有無粉紅色lite

diu ar 岩岩到

見後面d 人一面無奈

啱啱到+1 都係買唔到

呢d炒狗冇一個係無辜

十幾分鐘前已無晒

吓，隻game頂多咪炒多100蚊，咁都好炒

yes

紅藍機大貨、價回落、動森機補貨，等於中國沒死人、口罩去返半年前個價、去外國唔洗隔離 一樣

呢樣都預咗
都係cut咗佢買download版算

可以插卡最大support幾多gb

流浮山刀手快過大貨

1tb

重有班大陸西呢

國行都無炒 你上淘寶買都係2300之嗎

班愛國大陸西都唔買既國行
算鳩數啦

係黃金邊間入手

動森機邊到有3000左右

難聽講 發夢就有

咁ringfit玩左幾耐

你賣俾我ok

其實係
唔鐘意休閒類嘅好快就會冇癮
跟現實時間 起屋起橋都要一日時間 日常又淨係執下草捉蟲釣魚
唔啱鐘意速食同追求成就感爽感嘅玩家
同之前隻旅行青蛙差唔多 嗰陣有手機就有得跟風 門檻低 都係一個零月就冇人再講

有人講 睇下全球銷量先啦

thx bro

官網邊到預訂？

其實128gb 卡都夠啦
裝到好多隻game

我知 不過上面巴打話apita有狗源貨
先想知點分得出

apita全部都唔係狗源

2TB, 不過未出
暫時買得到最大嘅係1TB

```

如我理解行貨就有貼紙唔關狗唔狗源事？
最緊要知間公司經唔經狗源？

但係tb都炒緊港版呢

整個燒比你
燒埋比我

This time, due to the new coronavirus infection, our products are in short supply, and we apologize for any inconvenience.

"Nintendo Switch Collectable Animal Crossing Set" is not limited to quantity but will be produced after the release date.
It was a fixed reply.

cls抽Iphone咁款

我諗任天堂自己都估唔到動森機咁好賣，之前d所謂既限定版機都唔係話好多人搶
3月13號個批動森機我估新年前生產咗

岩岩見新聞講鴻海加產能
之後一定有大貨出

咁啫係巴打認錯
我都係唔想俾狗源賺先等uny aeon返貨

流浮山大貨快點到

依家邊個國家嘅eshop 買最平🙏🏻

唔係好耐之前已經話加產啦咩

如果10gb左右一隻game又好似唔洗咁大

國行閹割版 邊撚個會玩
得佢一部鎖區

中国肺炎助攻

Push 🙏🏻

收到師兄

4月10日前後有貨...?

唉
我都好想訂貨

其實如果唔鍾意玩Sims既人 好快會悶

我都有sims 係會用全日時間黎玩兩日 之後就唔會再掂 太攰啦

咁apita有冇lite機貨？

機主留名

個人覺得有朋友一齊玩就會想繼續
越多朋友一齊玩就越想繼續玩

聽日有大貨到

188 all lite 1680

經咩訂？

lite 玩動物個mon怕唔怕太細？

你只要記得佢係手提機，咁就OK

都唔明點解GAME都要爭一餐
明明就有電子版仲要平D

睇黎post 10前都係買唔到機喇

動森以前出係3ds唔係will就係咁簡單

想問巴打 amazon係咪可以直送過香港唔經集運 因為好似見到話switch係禁運品

大迫巴打買到直送
我買要集運, switch 本身唔係禁運品, 只係多過兩舊電, 你要揾間集運會幫你拆盒再 pack , 要睇你介唔介意

講真如果有人出6000我都唔會賣部機

講真你5千求我，我都唔買囉

3000都唔要

就憑你用過
送比我都唔要

借問聲而家lite機咩地方會有？
咩色都得
冇跟進開

葵廣大把

有冇九龍

五點後返屋企啦無人送貨啦

依家仲有無two game vounchers

有，計埋會員600頭有兩隻驚

想問下日網訂部機有冇中字？

巴打你快啲走

我4點去個陣話灰留左俾人wo

走都無人幫佢頂

笑死

我好似都有睇過差唔多既野好麻煩唔係直送 thankss

即係要搶amazon jp直送。。。應該都係bot大戰。。thanks

有冇北區

lite?

黃金 aeon 上個星期仲有好多
想買就出街啦

大埔hotlinefun

Lite荃豐唔係千六咩？玩具鋪側邊果間

去邊到都冇switch 唔通連個天都唔鍾意我
凡事唔係絕對嘅 聽日一定有大貨㗎

你用過我加1萬

荔枝角 aeon 有 lite

今日行黃金 一部普通switch$3900😞喊出嚟

3900都有人 真係吹佢唔漲 個價一定會再升

😂黃金差唔多呢個價,都幾多人買

屌都廢事

講真，好多重複嘅問題我都盡量答
依一條真係答唔落

都話第一版加返個q&a㗎啦

無用，返貨嗰啲問題個個鐘都隨時有變動
好多人都未追得切

去葵廣順便食吓小食囉

放二手都搶住要 有冇咁渴市啊

得日文同英文，如果想要繁體中文版一定要買香港行貨

其實呢個只係買機post，唔係主機討論post，好多時大家都係順便答下
我第一頁都貼咗機主討論post條link，拎太多個邊資料嚟用好似有d喧賓奪主咁

我frd放部2年幾細電, 唔洗蝕

啱啱喺旺角豐澤買到lite 綠色

咁多傻仔,認真我有諗過收二手放正價

紫昕姐姐 輕鬆啲啦

細電2800都有人要

邊間見唔見黑色, 係咪要食一隻game

西洋菜南街 黑色啱啱信和hotline有但豐澤冇

屌你老母yen價十算賣
真係不論政見百老匯都係仆街黎

信和碌卡要+3%

佛系等動森機留名
可以等到收埋政府果10000蚊先買

動森機愈炒愈貴咁

豐澤照屌啦 至少原價今日行咗好多地方 唉

Same here可能到時已經無人玩

邊撚個講？
任天堂自己發行既遊戲不講日版美版歐版都係有齊所有語系，包括中文

從來沒有從來都沒有
又miss

主機都係一樣
我個部係第一代「日版偽裝行貨」，一樣係上年更新完後有中文

喂啊

下年啦

如果澳洲Eshop 啲積分可唔可以用返落香港Eshop

太古無哂動森Lite機套

如果唔係動森 係咪好少人玩switch?

No 你第二張voucher都要喺澳洲eshop用

同玩TVIX一樣

到時無晒人玩，仲有一批我哋遲玩既人玩

綠帽達同孖車

藍到發黑

綠帽達都叫骨 最多叫貴姐

新個集？唔骨啦下wa

等價錢正常收返部細機玩
而家部動森大機揸得耐會覺得好重

睇來4500不是夢

真心出沒

玩膠玩第樣啦仆街
話日版冇中文同推人買狗源貨有咩分別

乜香港行貨一定得狗源？

你愛黨既我考慮免費

好勵志
今日堅持拒絕左兩次炒價

出咗兩年九個月 已經賣咗五千二百幾萬部
你話呢？

唔知兇宅仲有冇

same
希望到收10000 果陣原價買到機啦

依家普通版既價係上星期我睇動森既價

諗緊買唔買lite😂😂😂但係好多都冇得玩

第一張咪兇宅

呢度啲人燈到
話動森三千幾唔抵
而家普通版上埋三千幾
話唔好買lite唔抵
而家lite都冇貨開始炒

炒lite 真係唔抵
大機都叫玩厭動森放番二手出去或者比屋企人玩下party game

lite 好似冇乜二手市場（除左依家）

有冇巴打知邊到有正價lite買

等d樓價跌番5000蚊一呎先

3400抵唔抵屌？主機

瘋了，全世界都瘋了

抵唔抵睇你有沒錢渣，咁都要問10000都有人覺得抵啦

抵呀，出邊至少3800up

想買特別版主機 係咪難過中六合彩

難？你沒錢出面大撚把喎

肯俾錢大把啦

出面D貨多到你唔要

出面賣緊幾多？

你唔係話6000都唔賣咩

擺低五千一定有一部

Lite都去到1700 1800

只要個死人肺炎一直持續落去
應該都無乜可能正價出到機

8000就中到六合彩啦
NOVA HOME

如果動森主機某間鋪有貨原價+三成岀 先到先得 10點開門 你地會幾點去排隊？

前一晚紮營

十點

通宵再拎去放9999

哇屌仲五隻大作

平過我買返黎個價考慮入多部比老母玩
如果12000我考慮賣

我出3萬 唔賣再加多2萬
賣嘅話當我冇講過

隻game應該好快玩厭
厭左我放比你地

3萬蚊..過夜..

屋企人㩒住我叫我等

我依家答你抵早買早享受，遲買平1000

來緊有幾日假期 個價都好難會降

大陸無復活節

咁又點 大陸都炒到3400人仔一部

話今日有大貨點不知冇之餘連機套都炒
上星期27xx已經有紅藍，3480有動森機，好多人出機
呢度好多人屌貴同鬧上星期班人食炒
點不知政府公佈娛樂場所閂門14日即刻失控
上星期出咗機個班真係笑而不語

有能力賺番d錢咪買囉
無咪返pt
我細個個年代全部人都係咁
而唔係埋怨樣野貴。。。

聽日大家幾點出發

你肯定switch有人要？

邊度買switch比較抵？(10) 流浮山刀手運送動森機

頭先黃金連LITE機都搶

陣間睇下先

一早叫左狗衝lite, 動森以前都係3ds既驚
洗閪玩tv mode咩

所以想買嘅 真係唔好聽呢度啲人鳩up（包括我）
流浮山刀手拆緊流浮山大貨㗎喇
下下要原價要特別版唔要食骨
依家又係需求量特別大嘅時候 冇得去旅行舊錢咪用嚟打機囉 家長客為咗應付班停課細路費事家嘈屋閉 比幾千買幾個月清靜抵到爛
一日個肺炎未完 仲未放監 供應未跟得上需求 呢類老少咸宜嘅產品都仲有得升

屈曬機 大J直播緊動森有成4千人睇
以前大J玩GAME邊有人睇

好囉又炒囉

之前無睇開佢直播
但見琴日佢玩biohazard有5千幾人睇

唔好binc

咁話曬有劇情同玩到爆機 同E種休閒GAME沒得比你睇下大J拍左幾多條動森片 分分鐘仲一路KEPP著拍

個個都焗住要留係屋企咪要搵d野解悶

要轉地區 日本先有

佢玩咁多日動森係keep住四千幾人睇

玩左幾日冇玩，老婆有恒心日日玩。

而家想買ps4玩隻ff7

但想之後玩到健身環唔係我今朝都衝左

唔係風涼話，除非氹細路，對打機有要求就買ps4，見到switch d 畫質嗰心都涼一截。你話正價買就話啫，炒價賣就千祈唔好了，根本唔柒值。

998

999

1000